周同學屋企人係深藍，叫人今晚唔好開花

大家捉佢屋企人出黎批鬥，好唔好呀？

垃圾post 拉

推你老母

on 撚鳩

叫人唔好開花=深藍？
然後要捉佢屋企人批鬥？
咩邏輯？

拉

捉你媽閪批鬥就得

單機啦 仆街

屌你老母又係你條撚樣

單機 BYE

48 2019/11/1 未有紀錄 徐永強 240250 按此查看 source 放負撚，要求終止運動，認為主流民意不支持運動。

捉你老母出黎屌就得

好！

你個老母臭閪真係好撚柒煩

捉你老母去打

捉你出嚟批鬥就好